香城市民應否建立一支武裝組織取代警隊

一心：香城己有警察保護，不需要建立新武裝組織作治安監察。
允行：二良，大水園和邨鬥的警局落閘，有香城市民報警時，香城警方縱容黑社會打人，又如何保持治安？
一心：現行機制行之有效，香城市民有緊急情況大可以打９１１求助。
允行：行之有效就不會發生香城市民撥打９１１時被反罵，又得不到求助，如何令香城市民相信警黑沒合作？再者，只有有固定武裝組織才可以直搗皇龍。
一心：我始終認為你的想法很暴力。

他們各有道理，請參考上述閱讀材料，或加上自己的意見，以其中一人角度寫一篇議論文，以不少於１２００字於文中陳述利害。
（９０分）